想問下而家啲車牌係咪㩒個制就有

大佬呀
又唔開頭燈
一係就開高燈
迴旋處又唔識入同出
唔好以為係女人
大把男人呀我見到

制係繁體字

開高燈, 唔識迴旋處哩D問題一直都有
都唔係近年的事

路試唔洗考哩D野D人就唔識架啦

縮番入你老母個閪度啦

我都唔識出迴旋處
學車個陣想學但條路冇迴旋處

利申雪藏牌

得油塘有

講真而家香港攞個車牌真係太易
夾埋都揸唔夠十五分鐘有時十分鐘都無
迴旋處又無 入公路又無
根本應該增加考試難度
淨係可以考棍波
唔係話要個個揸棍波
而係踢走班基本機械操作都唔識 加埋少少multitasking 都唔掂既人
再加埋起碼考試條路要包括迴旋處、上公路等等
路線長度都要加到起碼20-30分鐘

而家個班攞到牌既都揸唔掂
個班日日叫春話唔好彩唔好彩既人
短短十分鐘車程都揸唔掂 或者俾個官覺得有危險
手車可以有幾安全？
淨係識話唔好彩

我小學生都識喎
樓豬

迴旋處點會唔駛考呀？

駕院冇迴旋處

錯別字同殘繁體係兩回事呀懵撚

得油塘條線有

揸出街有幾多人真係跟呢張圖個方法行

跟足方法反而會俾班垃圾外圈撚話你錯

利申,次次都跟足

唔好話入圈
連打燈都錯
入圈要打右燈俾係圈入面嘅車知
但係根本啲人就打左燈
以為入圈轉左所以打左燈

入圈左燈係 9點出
唔打即係 12點出
打右燈係 3點出

鴨駕有，不過得單線

其實打燈比圈入面既車知做乜？點都係讓右面既車先。但打比後面睇左轉/直行/轉右，可以防止後車抄埋黎。

跟呢個方法收得皮

正常如果係要出3點出，前一個出口同3點出口之間已經去定最外圈

自己錯仲話人錯

我都係咁，明明上網睇都係咁教，之前澳洲讀書都係咁揸。返到香港有個司機friend話入圈/入向左既線就要打右燈

我只係話制係繁體字，樓主果d係錯別字

我錯對唔住
睇嚟我個牌都係㩒番嚟
我唔知原來12點位出唔使打燈

9點 12點 3點 只係相對於你入圈時嘅講法
到你入咗去
時鐘方向不斷轉變
邊個駕駛者會理你記住你係邊個入口入
重要係俾信號人哋知你下一步將會想點做
你想下一個出口出，或者內線想轉出外圈
咪打左燈

入圈嗰陣
你架車都企咗嚮度
唔打燈唔通會以為你想泊車
你由外圈轉入內圈
等如轉線
咪打右燈

利申 學神

哦，唔怪之得，我就係正正考油塘
我自派

想知依個網講得啱唔啱

教你

我真係跟依個, 成日俾外圈撚夾到要收慢就佢過先

第一個出口係真係打左燈...

基本上一過上一個出口就過定去
但係有時我第2個出口出, 見佢係左邊一齊入諗住佢第1個走啦
點知佢唔出, 我又出唔到外線, 就去到第2個出口啦, 佢都冇打算出
咁就仆街啦, 咪收慢俾佢先
真係玩撚曬, 行曬成個迴旋處都可以行外圈咁冇品

衝出黎柒

我想問
如果我出12點方向
我起中線入迴旋處
咁我應該正路係咪要出 左二線？

好7

迴旋處真係要列入路試範圍 不過肯定有一大班永遠都畢唔到業

其實出唔出定外圈都得
有位咪出定囉
無位咪打住左燈話俾人知你要出囉
唔通d車係後面見到你打左燈會唔知你出然後撞埋嚟咩
最多咪收一收油讓一讓左邊架車

好多空位咪出囉
就算唔出都無錯
最緊要出之前要打左燈話俾其他車知你出

Agger 有位就出

打燈上面巴打講得啱 圈入面啲人唔知你幾時入
我習慣第一個出打左燈 其他右燈
到過咗想出既上一個出口就左燈俾人知我要出

但老實講三條線嘅迴旋處我都係寧願行返外圈

冇得死記迴旋處點出
香港有齊新式同舊式迴旋處
總之最緊要打燈話俾人知你想點
就係一堆on9 唔撚打燈又cut撚左線搞到撞

試過入內圈
我兜左3，4個圈先出到

好多7頭唔打燈
又唔知想點

好呀

掣呀
支那仔

同埋有d位要你好早就cut定去外圈先出到 地下會變撚左實線
唔熟路同d仆街唔讓就真係轉到傻

揸架車出黎搵我

而家好多舊圈都實線 外圈撚又勝一仗

呢個最完整 講晒行咩線 點打燈
其他人有唔同講法嘅話其本上係錯

停車

無撚分別
新(螺旋式)同舊唯一分別係出口地下條線
舊式係迴旋處成個圈係一條行車線，所以內圈要出係cut出外圈再cut走，所以造成外圈撚問題
新式就係外圈唔出出口嘅話要cut線先繼續兜，萬一有咩碰撞喺法例上保障正確使用迴旋處嘅司機
除非你諗住做外圈撚，否則行法同打燈係完全一樣嘅
聽英國考車朋友講過嗰邊師傅係教always give way to the right near a roundabout

唔明一開始打燈有乜用
最重要都係臨出之前打左燈姐
同埋好多迴旋處都多過四個出口

但係舊式外圈唔出我覺得打右燈話俾內圈知好過乜撚都唔打

除非揸大車e.g.巴士/重型貨車
大車原則係儘量行左線之餘儘早入線/避免cut線
所以巴士行迴旋處會行外圈
行螺旋處就唔會做外圈撚

俾跟你後面嘅車睇 唔係俾迴旋處入面嘅車睇

我知佢個指引原意係咁
但係一入到去, 唔打俾入面既人睇
冇人知你下一步想做咩

德士古道迴旋處成日撞到盲毛踩最右線讓路口 入迴旋處中線 ，睇小眼都比佢地買起

我個牌三年前考 都真係無學迴旋處 亦唔洗考

搵日去連輸署睇下有幾多蝗落黎套牌⋯

成日入外圈都排哂長龍
其實內圈既意義仲有咩

舊式會做外圈撚 新式跟睇下邊個路口出入內圈定外圈
上運輸署睇 舊式內圈係要讓外圈

只係錯字姐 應該係用掣？

樓主

樓主係別字
錯字理論上你好難會喺網上見倒
詳情你問肥絲

而家d牌係聖誕節交換禮物得黎

如果要入最入條線，到底要等幾耐先入到

咪一樣
特別係香港成堆外圈撚,根本內圈都無車嘅

佢講緊成堆外圈撚係外圈到轉
點樣一野入兩條

試過跟呢個方法，行到過去 見到雙白線
cut 唔到岀去

得閒入機場玩下迴旋處..
機場個個灣都係迴旋處
大又有 細又有
想揸慢D睇下邊個出口出
就比D十幾噸貨車推鳩我
次次入機場都比迴旋處玩死

利申 新牌仔

舊式做外圈撚冇撚敵，新式就掉轉

其實依家好似得油塘考車先會有迴旋處
再講
我唔知幾多人係知道迴旋處係有分兩種

用法都唔同
講到尾都係睇路面啲行車線做人
諗清楚係你要讓人地定係人地要讓你

終於有人講有兩種

岩岩係英國搞掂左個牌
總之12點方向之前外圈
12點打後內圈
香港學車根本就當你水魚。
d人成日話外國學冇用，其實根本就好過係香港學

真係會有人跟足架

英舊式係直行，轉左，都係用左線

迴旋處有實線真係好做鳩
即係想我做外圈撚姐

琴晚見條撚樣開高燈 我開手機電筒較最光追撚住佢

其實唔理新式舊式,全部行新式方法都無錯

Btw,炒左果陣外圈撚輸硬都叫無敵

舊式行外圈係贏硬 因為內圈出係cut 線 外圈行緊正線

法例有列明回旋處的外圈車要提防內圈車出
所以撞左果陣,外圈車都係輸嘅機會比較大
唯一例外情況係證明到內圈車係無打任何指示燈,而且突然切線

香港考車跟本太易

戇鳩先入中內圈，規乜撚野丫
次次都行外圈，方便又快捷

上面很多柒頭話考牌易
真係變難 我驚上面一半有份講既比人西撚走！

你話要提防 即係冇話要讓?
咁內圈車都要提防外圈車架喎
問題係應該邊個讓邊個
不如你講下邊條例啦
運輸署都講到明話係唔同

但係你係要跟你所講咁做都冇辦法

on9仔

會有牌寫 靠左線往xxx
西貢附近見過

唔識字就收一收皮啦

係香港你唔係盲既都可以出到牌

神早應該轉制，唔好話 roundabout ，考完 pass 你叫佢出高速都唔識

無撚人話過topic岩，只係話制係繁體唔撚柒係簡體，屌你老母對撚柒住個掣打飛機啦撚樣

吓。。。。你查下字典同辭典制同掣點用先講啦
唔撚識字就讀多d書先走出黎柒啦！ 好無？

其實上面啲圖都係指引嚟嘅姐，例如無講調頭，轉多兩個圈咁樣。
最重要係地下條線，用邏輯諗下就得

舊式係內圈cut外圈入路口 新式就調返轉
總之睇住地下條線做人就實冇死

屌你老母宜家係繁簡之爭，關點用撚事，屌你老母生左你舊叉燒真係谷尻氣

屌你老母你而家個制字未又係殘體寫法 on撚鳩
你老母生著你個撚樣真係柒

未你老母閪，制度制服制裁，全撚部簡體？屌你老母閪讀咁撚柒系多年書，制係繁定簡都唔撚柒知，含撚啦on9

自己柒撚左就深潛啦 而家係話鳩你唔撚識襟掣個掣個掣呀on9仔
講乜撚野其他詞語話自己兜呀 廢物

咁依家個制字係殘體?

自己柒撚左就含啦廢閪，我有撚話左掣錯？撚樣爬下文先啦，你條撚樣無敵家答我呀，制係繁體定簡體，答我呀屌你老母死龜縮撚